[連吃兩餐素] AC米蘭球迷討論區54

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

Europa League of round of 32

15/02/2018 Ludogorets vs AC Milan
22/02/2018 AC Milan vs Ludogorets

[/b]常見問題：
AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。
AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。
今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。
簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella
(until 27 November 2017)
Gennaro Gattuso
(from 27 November 2017)

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
#4
追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名:華仔的腳毛

一齊吹到12點

Lm

整完樣要訓了

玩左兩左鐘了 停停先聽日放工先全力打

岩岩開始玩

AC米蘭 對 拉素

2.18 3.25 2.80

上樓機會又黎了

Milan have found an agreement with Bordeaux to sign French midfielder Aurelien Tchouaméni. Milan had competition from Juventus and other big foreign clubs but managed to sign him for €3.5M+future resale percentage, he should arrive in June

all in all 拉素

lm

屌你真係送錢
左屌右蘇中卡叔既話我買埋客其他

和

好難玩

下？拉素2.8？？？？？

The transfer formula of Zanellato's move to Crotone has changed; he will join Crotone permanently. Milan will maintain either a buy-back option or a future resale percentage [Sky].

Paletta's agent, Martin Guastadisegno, is at Casa Milan to meet with the management [@Cmdotcom]

改名改得好

Antonelli has been tested in the left back role in today’s training, while for the right back spot Calabria is expected to be confirmed in his spot [Sky]

根本我地隊垃圾波無野好討論

討論拉素嬴幾多仲好

輸少過上次當贏

8場不敗受讓

唔買拉素真係on9仔

@一命嗚呼

留意到康打清瘋狂追擊me 典解你要咁做

馬會如果有日破產
應該我蘭造成

支持食素啃死

終於上水

希望到時一命巴打可以開即討post

食素無難度

咪又係呢個陣

屌，同上次有咩分別

有分別，尼尼

條左路

到時me開即討燈 咁多位手足齊齊哂冷拉素 有錢齊齊搵

我想你開多次食素topic，見證一次客其他

拉素右面係咪marusic ？

我以為出baster

basts

見到個line up
放心買拉素3 球以上波膽

新post留名

留名

會唔會破上次個紀錄

呢次真係support
我想笑下

你睇下車狗個個post

新post留下名

Crotone have reached an agreement with Milan for the signing of Zanellato. He will join on loan with obligation to buy. Milan should obtain either a buyback option or a future resale percentage [@DiMarzio]

都還好有回購條款
俾著以前已經攞咗嚟當現金卷

場場唔同人又話唔好
同一樣既陣又話唔好

換左屌仔/卡叔是旦一人啦起瑪

屌仔換loca
上場盧卡入替之後中場順咗少少

Milan are evaluating to sign Wales U-21 and West Bromwich striker Tyler Roberts. Torino and Sampdoria are also interested in the player [Gazzetta dello Sport]

竟然簽英國佬..

膽粗粗買米蘭小勝

何苦要同錢作對呢

利申 : 戒咗賭

呢個陣上次俾人大炒啊

@DiMarzio reports that AS Monaco are close to signing Genoa starlet striker Pietro Pellegri.
我記得之前傳過呢個同另外一件冬窗過嚟

連續上兩輪呢個陣都ok
講近況同戰術部處

monaco真係識玩
轉個手又賺幾十m
現實中既fm球會

我地仲勁
半年跌幾十m

但又冇波圖咁黑店先正

法國多人才, 你意甲玩本土真係唔掂啦

Maldini: 'Not promising for Milan'

Milan legend Paolo Maldini warns “it doesn’t look very promising” for the club’s return to greatness under Yonghong Li.

Much was expected of the Chinese takeover when replacing Silvio Berlusconi after 30 years at the helm, but despite spending over €200m on the market this summer, their results have not improved.

“I have absolutely no idea when Milan will become great again, but it doesn’t look very promising with this new project for now, so unfortunately we’ll be waiting a long time,” Maldini told Radio 24.

“This all started under Berlusconi, so it’s not just a problem caused by the new directors. The problem is the further you are away from the top, the more years it’ll take to get there.

“The winning mentality and aura they had has been lost along the way and investment has to be doubled every year to make up for it.

“In my view, five years ago, Milan were there among the top five clubs in Europe. They have slowly dropped and the investments that should’ve been made then are now 10 times more.”

馬隊又講真話

法國咁多非洲移民點同

中國人小氣，馬隊唔使返我蘭

10年前開始脫離歐洲前列啦

HT: Inter Primavera 0-1 Milan Primavera

INTER: Pissardo; Zappa, Sala, Bettella, Rada, Lombardoni, Brignoli, Emmers, Colidio, Zaniolo, Rover. A disp.: Dekic, Valietti, Nolan, Corrado, Schirò, Gavioli, Visconti, Adorante, Vergani, Pozzer. All. Vecchi

MILAN: Guarnone; Bellanova, Llamas, Bellodi, El Hilali, Gabbia, Murati, Brescianini, Tsadjout, Dias, Sinani. A disp.: Soncin, Campeol, Negri, Bianchi, Bargiel, Torchio, Capanni, Finessi, Forte, Larsen, Sanchez, Vigolo. All. Lupi

神童Mastour青年隊都冇佢?

冇

卡拉仔上次比人撚狗咁撚
睇怕今場都凶多吉少

FT: Inter Primavera 1-2 Milan Primavera (Goals from Tsadjout and Inter own goal)

mhw 好似變左單機game

買都未買

主線要自己打 同FD 玩就各自推主線

而家先HR6

Gattuso: 'Inzaghi better than me'

Milan Coach Gennaro Gattuso praised rival Simone Inzaghi of Lazio ahead of their double clash. “He’s much more talented than me.”

It kicks off on Sunday at 17.00 GMT, click here for a match preview, but then these sides meet again in the first leg of the Coppa Italia semi-final on Wednesday.

“It’s a game like the others, there are three points up for grabs and we need a great performance, hopefully making the most of home advantage,” said the Coach in his Press conference.

“It’s not true that I have two different line-ups for Serie A and the Cup competitions. The priority is tomorrow, then we’ll think about Wednesday.

“Lazio combine technique with physical strength and are frankly scary when they go on the counter. We must be ready for anything and raise the bar, as against Cagliari we ran some risks in the final stages and that is something we have to improve on.

“As Lazio can pour forward with four or five players into the box, we must avoid giving the ball away cheaply in the middle of the park.

“I’d happily see a repeat of Nikola Kalinic’s performance against Cagliari. It’s true, we could score a few more goals, but we do have plenty of chances. If we continue to create at this rate, then we’ll improve the goals tally too.”

Ciro Immobile is out injured, while the Rossoneri have Ricardo Rodriguez suspended.

“I know Inzaghi well, we even did our Masters degree together at Coverciano. He is much more talented than me and has a lot more experience, so I’m always ready to learn,” smiled Gattuso.

“Simone’s always been smart, he knows how to speak to players and get inside their heads.”

Rino then joked about sending scouts to climb up a tree and spy on opposition training sessions.

“You did that in Serie C. This is Milan. We’ve got drones!”

音樂比利 傷出

我地都讓一個卡叔

好似跟一隊訓練

我地個一號龍

當拿佬件衫甩色？

AC米蘭(主隊勝) 和 拉素(客隊勝)
2.08 3.30 2.95

點解仲會落飛
冇音樂比利差咁遠?

未必 上場冇都屌打烏雞

轟炒干地未

原來未輸過

今晚就破紀錄比人456

Kalinic missed today’s training due to a minor muscular problem. Cutrone should start in his place against Lazio [Sky].

出AC華會唔會好D?

唔好呀

我估對面入少過三球

第456球忡係烏龍

呢個post可以鞭屍

有傷就唔好勉強喇

After being called up, Kalinic will be evaluated again tomorrow before the game. Cutrone is lined up as an alternative choice [@AntoVitiello].

之前出告仔咪輸撚左LOR,試下水貨華得唔得

森記今晚可唔可以失分

最後80分鐘ok

撚帥換卡叔出黎就有可能

帖路仔

帕

大國際失左幾多場分

Kalinic will be on the bench against Lazio. Cutrone will start with Suso and Çalhanoglu [@PietroMazzara]
後備食素

近7場聯賽5和2負
未計盃賽輸埋

即討真係我開？
叫咩好

素食者聯盟

素食獵人

你食咗屎先食番清淡啲啦

g持

個勢仲頹過我地

今場之後就唔係咁講

Ipad有咩link可以睇到波？

AS呢

live post

通常今場贏完下場會輸

撚撚意甲
RESULT
Matches W D L Goals Points PPG
8 4 2 2 10:11 14 1,75

本身都預輸哂2場啦

除左今場其實冇打過強隊

最大跑敵人就係卡叔

都要時間執既

今場贏到對隊波黎講意義好大，強心針咁
之前成隊波個士氣頹到

Davide Calabria vs Lazio

1 assist
52 passes
77% pass accuracy
2 key passes
1 dribble won
9 tackles won
4 interceptions
7 clearances

Amazing performance by AC Milan youth graduate! 🔴⚫️

卡拉仔

馬隊上身

有冇祖記隻迪既數據比較下

仲諗住反懵又輸，點知比人93min 絕殺

搵最近果場睇睇

De Sciglio vs Chievo

78 passes
91% pass accuracy
1 key passes
1 tackles won
0 interceptions
0 clearances

結論：蛆仔求其搵條友傳到下波都會贏波

9 tackles won
4 interceptions
7 clearances

有咩爽得過睇住自己隊波贏而懵帥贏唔到

仲差十分先追到隔離街

森多竟然作客贏羅馬

今場克勤打出10號嘅感覺

算啦唔會追到痴線, 拉森多落馬仲好啦

同埋難得同屌仔夾到

等你復出

呢段期間同卡拉仔爭下先

有無人法國屌仔好似無咁上腳

利申, 睇到2X分鍾熄左

賽後原來細因同告仔係場邊嘈交

今場相對係 同克勤幾配合 兩個今場好多one two 二過一 不過要再加強默契 加埋尼尼係左路瘋狂後上拉到空間比佢兩個
最後二十分鐘比拉素壓住打 但佢兩個夾埋小卡拉都有幾下風騷撞牆反擊 最深刻就係小卡拉直爆拉素後防

不過如果而家有爆佢呢種翼鋒 可能最後比拉素壓住果段 有機會偷到球 拉素咁敢壓 係睇準米蘭整體快速球員都係唔多

竟然贏左
點解我次次唔睇就會贏 米蘭係咪唔需要我...
我支持左廿年啦⋯⋯

上半場克勤 + 屌仔 + 尼尼係左路比到好大壓力拉素

克勤狀態好返啲 啲拎波,一控即傳真係高水準 帶波都有埋

最重要係踢法思路清晰 撚撚應該用佢做前場核心 假翼真中場拉返後同Biglia 兩個組織隊波
左路空間交比屌仔同尼尼後上

贏左竟然
冇睇，掛住芒亨

有幾下配合屌仔同渣古打得幾順

CHING唔使番工咁幸福

1:30就訓左, 8點鍾就要起身, 屌

我7點起身都照睇埋

尼尼仲有幾耐約

今年完?

今日07：15 起身

有，明顯多左傳波，有位都無射

下年

快手放佢走啦
0活力, 以前就食身位0意識
呢家連身體質素都無埋
懷疑青年軍仲好過佢

中軸執好咗 配合埋邊路
但係就上半場應該逼搶同防守用太多體力
到下半場開始見到疲態 但未至於好似以前咁完全散晒 都keep到隊型頂到拉素
體能上要繼續加強

反而SUSO個邊又變左毒藥, 下下出大位斬OR射

其實上半場克勤 + 屌仔 + 佢係壓住拉素右路黎打

佢需要你訓覺支持

大帝成功用一張黃牌換走對面一個龍

太夜訓又早起身，有啲感冒feel, 屌

到而家都仲係咁鳩

好凍

無用卡生爽幾多
Suso係咪都cutin 斬/射 ，睇通哂

華仔打成點?

屌仔係撚撚手下已入4球，反懵第一勇士鑑定

功夫片

睇左上半場, 覺得佢有無力
屌仔同埋渣古防守上幫左佢好多就真

反而右路 隊草D推進正到
滿血既佢真係好撚勁

Kessie 反擊推進分波有待再加強

佢今場已經冇咁死去，但係decision依然係差
幾球calabria右路後上都冇俾佢，係都拖返後傳俾相隔2碼距離嘅KC
係搏到下foul同傳咗球直線俾AC華

俾波timing準啲通透啲就變黑卡卡

卡卡 = 白kessie!!!!

AGREE, 佢比波快多少少仲好, 有時佢都知自己技術唔好, 時間拖長左, 一比人截到比人打反擊就仆街

卡卡同Kessie又唔同 [sopsad]
卡卡高速推進下個視野同身體平衡 仲有點結合速度同技術係做得好好

Kessie 仲係用緊身體質素

今場Biglia都係無名英雄 中場梳理
仲有最後拉素狂攻果陣截咗唔少波

sor 呢下我鳩up 笑下only 當然明白兩個人完全唔同。唔止位置，打法，特點都完全兩回事

前面攻唔到比返佢再派牌，佢可以做得好果斷

今場拉素都讓咗大殺神手機

可能周中杯賽會全力

又要對佢地

羅馬7場不勝

大國際都好似係

迷撚黨出現未

另外有樣野
小卡拉今季未拎過牌 (各個賽事)

鄰居真係好神奇
勁個排遇神殺神
一低潮起碼2個月

都明點解唔出華仔既
飛住黎睇下半場
華仔狀態真係好差下
不過當時係成隊波最撚唔順既時間搵佢出場, 好難要求佢做到野

有時佢都抵打啦

我睇晒先訓，五點十起身返工，開始見到聖光了

上季都係咁, 一過左半季開始收皮

清番咩工
咁早起身

撚撚賽後都話出Silva果陣係全隊退守 得返佢一個係前場 , 果段時間放雲巴都死

所以話撚撚專係呢D時間放佢出黎, 邊有好表現
好彩佢都積極

好老實都係想靠佢做下支點搏下犯規啫

史巴一向好或衰都係會一段長時間

最緊要場波打番起個士氣, 屌仔頭半季個士氣頭DUP DUP咁一出場就知會出事個種

我反而想佢變撚撚crossover施多夫

正確方向應該參考yaya toure

佢啲波底似西多多過撚撚

再次召喚反suso聯盟
基本上每一場完左 都可以咁留言 suso根本已經做左毒瘤 場場都係
唔傳 唔配合 獨食 鳩扭 扭完失波要人執屎 得一招cut in 仲覺得自己係必然正選 心雄 過到一個之後個腦又會短制 睇到炆 佢啲靈光一閃依家真係10場先可能出到一次 對佢已經冇希望 好價好賣
西班牙球員出名波底好 配合意識高 屌 suso係波底好 但我都未撚見過有西班牙球員可以0配合意識 連屌仔都開始上力 我睇唔到點解仲要留suso

唔話你知，等你心思思

應該要雪下，不過波叔打RWG 好平庸，呢期咁旺冇理由轉陣

等查漢踢出No.10本色 就賣suso 踢4312
古仔搶點 施華拉後
碧基墮後組織
屌仔kc boxtobox
兩閘前插
有波就控 冇波就搶 搶到就盡快完成攻勢
我fm18 隊米蘭就係咁

佢咁既技術無可能變施多夫啦

但我都認同呢排個勢幾好 應該keep住433 但反正出suso等於毒瘤 不如拎波叔同華仔打翼 頂住先 雪鳩suso 等佢反省下 以為自己必然正選 一個西班牙球員可以0配合意識 起碼出波叔同華仔會有配合 或者當工兵做好防守

有冇發覺米蘭撚好似變左唔識係禁區入邊踢波咁,
下下都係禁區外打, 又冇人插入去,
梗係愈近龍門愈好架啦,
都俾唔到壓力對手去防你,

大家可能ff下拉近前四

呢幾場比先前好咗

而家傳入禁區有4個人左右搶點

以前飛機佬季初得卡生一個

撚撚都話古仔入既係手球

睇完replay都係睇唔出手球

4312 貝佬最愛

撚撚 : 仲唔係到我蘭發揮既時候?

然後義大利盃我蘭食素啃死比人456

三分已袋，意盃入決賽都大機會打狙，冇乜期望

卡拉仔馬甸尼上身真係估唔到
又守又攻又助攻
如果入埋波真係上神枱

黎緊要保持個穩定性

雞巴清唔好推舊post ok?

Suso都咁高分

反而覺得biglia可以比7分

suso同卡拉仔同分

你唔講都無人知

今場係搏foul 同傳俾施華果下叫好波 其他時間鳩下鳩下咁

之前卡叔，屌仔都係咁
明明屌足全場都可以6分以上
係咪我地唔識波

呢個評分網比未復活嘅蒙隊都有6.5分
同埋呢個網我好似未見過佢比高過8分以上,懶係嚴格咁

呢個米體黎

好多遠射係真既
做唔到波入去

拉到森多落馬當呢季成功

其實呢場拉素都比米蘭守到好多遠射

尼尼

個球入佢真係好樣衰

仲有人話尼尼踢得好 已經唔知係咪睇緊同一場波

大家唔好J得咁勁住
下場卡叔好返， 又"This will be a completely different game "

點都無飛機佬果排咁多

覺唔覺屌仔同查漢個慶祝好Gay

加埋施華

慘告仔手球要道歉

官網MOTM 投票

球王必經之路

屌, 無卡連歷點投呀

J片到

正常啦
係要比人disallowed 既

下場邊個開POST

論射術查古真係全隊入面最頂級

照舊啦

射術唔敢講

但意識 , 技術 絕對係

Kalinic has recovered for the Lazio match on Wednesday in Coppa Italia, according to Sky

出局了

又食素

素食者聯盟2

繼續專心護級

客其他了

"This will be a completely different game. - RINO GATTUSO

少年太天真了, 有D傳奇人物成個波入晒撈番出黎都未道歉啦

少年太天真了, 有D傳奇人物成個波用手拍入龍門都未道歉啦

又要456了

又單單打打

之前比人大炒，我話加度素有戰術改善，你地仲圍屌我

保方下話，正一屎忽鬼來嫁

Milan have agreed to sell Gustavo Gomez to Palmeiras for €7M but the defender wants to join Boca Juniors [TyC Sports].

Milan want to sign 20-year-old defender Agustín Rogel from Club Nacional. His contract expires in the summer [@DiMarzio]

Rogel’s move to Milan could be sealed in the morning

屈福特1M 租爆佢

Milan have started talks with Paletta to terminate his contract with the club. He will then be free to accept any offers. Mirabelli and Paletta’s agent will speak again tomorrow [@DiMarzio]

THIS IS FOOTBALL

又比人當波咁扔

真係幾抵死講真

半年前就要咁做啦

係疤狗收返佢
佢本身想留

加上應該佢自己都想試可唔可以係巴立足

差太遠啦

唔清楚講真, BUY BACK佢自己唔係都可以唔同佢傾架咩?

應該係

佢reject contract就得，不過佢太高估自己

蒙帥友賽放佢出黎自爆， 搞到無人要

卡拿仔同克勤上場既精華片好好j

問題係我蘭無表示

諗住自己大把錢掃好嘢，點知

即係好似FM咁講 佢地計劃內係冇爆佢

大脷生日快樂 繼續瀟洒咁踢好波

希望帶起埋Loca

Gianluca Di Marzio reports that Milan are interested in signing CD Nacional's 20 year old Uruguayan defender Agustin Rogel.

Meanwhile, reports from Uruguay suggest that his transfer could be confirmed by today.

又黎件南美仔
買完之後又唔用拎黎擺一陣又嘈又走又扔櫈

同埋我地都未算好等後衛用

古斯達禾又唔用

AGGER

完全買黎擺

件垃圾算啦
出親場都甩甩漏漏咁

又畀雞巴哥掘返出嚟

燈入

屌 唔明喎 點解咁重要嘅比賽要出件啱啱傷完仲要明知係垃圾嘅中鋒

留名等bin

Gabriel will join Empoli on loan, according to @MilanNewsit

呢件又中堅？

係

個陣死要去拿仔坐冷板真係

SUSO上場對拉素完全俾唔到威脅對面，下場都係繼續做小丑架啦

suso 呢排差極對面都唔敢放棄mark佢

認真唔明1M租爆佢做乜唔狗衝

因為我地連1M都無囉

佢去邊都係坐，算啦

According to @DiMarzio, Paletta will be in Milanello at 15:00 (Italy time) to terminate his contract with Milan. He could leave to Turkey (Fenerbahce in pole position) or China.

20歲買定, 練完自用/ 賣又得
擺下又無壞

Zanellato will join Crotone on loan with obligation to buy for €300K. Milan will maintain a 50% on any future resale. Done deal [@DiMarzio].

咁如果我地之後買返Z仔返黎是咪都半價

hakanc10: "When I first arrived, there were big expectations, but I couldn't give my best due to my physical problems. Now I'm fit, I'm playing well and will do even better. Also as a team, we will still give a lot more"

基奧特18m-20m
睇返轉頭卡叔真係好撚貴

競爭對手係特別貴

如果佢果陣無去拿仔
d lo傷左就係佢上
老馬上唔到位

禿達應該已解約

肥佬又同米拉閙交

快撚d死走啦屌錢馬

好撚煩佢兩件on9
今年又唔係打得好

Calhanoglu: ‘Gattuso improved me’

Hakan Calhanoglu believes “I’m returning to my level” since Gennaro Gattuso replaced Vincenzo Montella as Milan Coach.

The Turkish midfielder joined the Rossoneri from Bayer Leverkusen in the summer, but initially struggled to settle in Italy.

“I’m very happy to be back to fitness and form, it was hard for me to find my rhythm after the injury,” Calhanoglu admitted in a Press conference today.

“Now I’m happy though because I’ve found a Coach who gives me a lot of confidence, he talks to me a lot and helps me bring out my best.

“Initially I didn't have the strength to show my qualities, but now that Rino is here I’m returning to my level.

“Since Gattuso came I’ve found the right space and the right formation, I’m getting on really well with Jack [Bonaventura] and we have a good understand on the pitch.

“Every Coach has his idea of playing, of course, and while I respect Montella I’ve never played in a 3-5-2 and because I’ve never played in it, I found it difficult. It’s not my way of playing.

“In Germany I played in a 4-2-3-1 and everything was different went Montella was here. My role is where I play for Gattuso, I’m happy.

“As a Coach he’s giving us the same determination he had as a player. He wants 100 per cent and he wants the same rhythm in every match.

“We have to give our best in every match.

“When we’ve spoken he’s motivated me and shows interest in me. He was clear with me, he told me that the problem was in my head, not in my feet.

“He told me to be free and relaxed, and from that moment on I’ve played much better.

“Aside from the physical problems I’ve had, I haven’t found any particular difficulties in Italian football.

“There was a lot of expectation on me but I couldn’t do my best due to injuries and other problems factors, but now I’ve reached my objectives and I’ll be even better, and as a team we’ll move forward more and more.”

Calhanoglu did identify some differences between Serie A and the Bundesliga.

“In Italy the game is much more tactical and based on experience, it’s very difficult. If you go ahead you shut up shop in defence and try not to concede a goal.

“In Germany they play much more on the front foot.

“The best opponent? There are a lot of strong players, but in terms of teams Juventus and Napoli are ahead.”

意足協判咗告仔果球唔係故意 冇事

No ban for Cutrone

Milan striker Patrick Cutrone won’t be banned for his handball goal against Lazio, as the Lega Serie A rules it was unintentional.

The youngster opened the scoring against Lazio on Sunday, but replays showed that he had diverted the ball in with his arm.

The officials opted not to consult VAR, but the disciplinary board requested footage of the incident to determine whether he had deliberately handled the ball.

If he had been found to have done so, he could have banned for two matches for unsportsmanlike conduct.

Today the Lega Serie A has released its disciplinary report having “examined the relevant television images” to “evaluate the voluntary nature of the gesture”.

It was found though that “the gesture was not one of certain voluntariness, considering the speed of the action and the ball”.

In addition, the board determined that there was “an obvious attempt to play the ball with the head, with an associated and not unnatural movement of the arm in relation to the momentum in striking the ball with the head”.

As such, the prosecutor resolved “not to take any disciplinary action against the player”.

Benevento goalkeeper Vid Belec was sent off for kicking M’Baye Niang, and he has been banned for three games as a result.

Fabrizio Cacciatore was dismissed for making handcuff gesture in the defeat to Juventus, and he’s been given a two-game ban for “blatantly disputing a refereeing decision with the handcuff gesture twice directed toward the main stand, detected by an assistant”.

Receiving a one-game ban for their red cards are Sassuolo’s Edoardo Goldaniga, Samir of Udinese, Cagliari player Fabio Piscine and Verona’s Samuel Bastien.

Verona striker Moise Kean, Nicolas Spolli of Genoa, Fiorentina’s German Pezzella, and Lazio pair Senad Lulic and Sergej Milinkovic-Savic have been banned for one match after picking up a fifth booking of the season.

撚帥成功激活屌股組合

要罰就罰左保方係白界入面撈個波出黎先啦 諗起都嬲

屌股組合

屌股 隊波分工清晰既話基本上以人腳一定夠爭頭4
派牌比返查古 拉素 屌仔入楔拉空扭波帶生粒波 有查古 屌仔都已經冇咁獨 隊草個方向應該要當全盛yaya咁踢 坦克車咁助攻助守 suso就收皮 前同翼出告仔加ac華同波叔算 諗起都正

其實仲有 波 LIN 組合

今晚03:45

多數輸

我地出返卡叔，對面又有返手機，輸少當贏啦

場場都話輸

1:2

不如放棄個意盃啦

如果股用英文講曬呢到佢講嘅野要幾耐
佢英文同我差唔多

譯出黎架.......

fuck ass combination

保方踢多2季
但仲踢國家隊？

希望今場出loca 啦
俾主力休息下

Çalhanoglu is a top target for RB Leipzig to reinforce their midfield this summer. Their sporting director has been in contract with him for few months. However, Hakan’s salary (€4.5M) and Milan’s possible request (roughly under €25M) could be an obstacle [SPORTBILD]

之前踢乜9 352

打返起先25M

撚撚好似比預期好
雖則話戰績好一般 但係佢好在係高普嗰啲熱血coach 成隊嘢士氣好咗好多 仲要原本佢個球員career稱得上係意最top嘅其中一個 呢點仲要好過高普
佢呢個時期轉嚟執教個人認為有啲可惜 俾多佢幾年 未必唔係一個好教練 宜家有啲拔苗助長 仲要鬼死咁大壓力

唯有期望佢自己生生性性 宜家叫做試到個睇落正常嘅首選陣容 做多小小調整就算 咪學個懞撚亂咁嚟

賣乜鬼查漢啊
研究下卡生嗰度點斬欖蝕最少好過啦

以為我地會賣德甲價比佢地咁on9?

難得搵到個核

如果真係賣嘅話,起碼40M啦,而家個市咁撚癲

40M都唔賣 無80M唔好打我地屁股注意

呢樣真
而家叫做有返 d form
冇可能賣個keyman走
仲要唔係天文數字

用半季搵到form點會蝕讓

咁快又食齋

RR傷左9成波叔頂左閘, 全意粉防線

拉素是咪出full team

咁撚凍今日訓覺唔食素了

我糷青訓去左跟雲爺爺了

唯一安慰係有盧卡仔

咁邊個出食素Post, 出卡叔無一命巴打

一命ching而家開

ching開埋先瞓呀

AC米蘭(主隊勝) 和 拉素(客隊勝)
2.20 3.15 2.85

有卡生可以買客

live post

咁撚凍都唔知有冇人睇

竟然和到

起碼冇輸

夏仔多仔開幾多錢架，依家56m好似好平咁

但你有冇睇羊10m人工

依次羊同多仔仲要反曬面

大家留意返
今次其實又係主場對拉素

出咗卡生 又換咗幾個

對面今場又有齊手機同FA球皇 都和到算係咁

屌 傳伊卡迪戴綠帽

10m
唔怪得阿仙奴搞成咁都肯去

綠人帽者人亦綠其帽

maxi lopez like the post

抵死啦

條女好鐘意派帽

干地好似比人炒左？！

就算係都唔到我蘭諗

希望係真

AGGER, 本身都諗住放棄意杯
同埋出卡叔當打少個啦

一換咗告仔highlight即刻有啲攻勢
屌佢老味卡叔廢撚過matri

welcome conte

露股球空門有啲可惜
不過都和到

卡叔幾多場冇入波

轉左型做博罰球同最後一傳 撚帥冇講出嚟啫

Milan set Gomez price?

Milan have reportedly laid out their demands for defender Gustavo Gomez, who is wanted by Boca Juniors.

According to Gianluca Di Marzio’s website, Milan want €7m with a 20 percent sell-on fee for Gomez’s signature or €8.5m outright.

Fortunately for Boca, the Argentine transfer window does not shut until 19:00 GMT on Thursday, meaning they have enough time to strike a deal.

The Paraguayan is surplus to requirements at San Siro, having seen just 10 minutes of action for the Rossoneri this season.

咪再比Boca撚 明玩野

發覺卡叔取代波生做左第一大戰把

係咪計作客入球？

2月尾第二回合， 作客食素
但係打隔離街=>食素=>打羅馬

考牌

卡叔果隻廢，唔講得笑

今年如果有意杯，加度素都算超額

希望下場烏雞頂得住

卡叔食雞

卡叔叫雞

一句講晒，馬神定卡叔

both shit

其實今季馬隊黎主場睇波有無贏過
次次黎睇波都會踢到柒下柒下

米體真係迷卡迷到出曬面
同樣5分，卡叔打左8x分鐘，克勤打左半個鐘唔夠，fotm竟然係克勤

佢衰在射失球easy 波

卡生做左世界各地既甲級戰犯

無人鐘意

仲要冇人肯買

佢尋晚係咪一腳射門中龍都無？

原來佢有射過門

大佬嗰球射到咁一定會扣分

冇屌過波叔

波生打咩位都係6分左右
果然係合格缐上既男人

波叔後備身價算係咁啦

出波叔仲好過RR
RR無速次次比人重點爆破
反正左路有查漢加屌仔
RR根本無傳中既機會

我睇highlight 都屌左出聲

佢真係射得太離譜

就咁睇有啲似衝太快反應唔切會彈到身前叉燒到咁

發現佢成日都係咁 都試過幾次餵到埋口都食唔到

呢啲chance柏仙尼最叻

意大利盃賽後羅馬洛尼接受訪問時表示：“我正在提升自己。賽季剛開始的時候，我在恢復自己的舊傷所以表現有些掙扎。現在，我完全恢復了健康，我希望能夠繼續這樣的表現。我有機會能夠和邦路斯拍檔對於我來說是非常榮幸的事情。他是一名非常強大的球員。”

“在加杜素帶領下我們努力訓練自己的防守，這是非常重要的。我現在已經理解了很多東西，我們在體能方面的訓練也是非常重要的。我們將前往羅馬進行比賽，知道晉級情況還很開放。我們希望進入決賽。我希望像尼斯達那樣在奧林匹高球場取得入球。”

阿巴迪則表示：“我們正在逐漸提升自己，我們上半場的表現並不怎麼好，如果是過去的話，我們可能輸掉一場像這樣的比賽。中場休息後我們的表現有了提升。從一開始，主教練就向我們傳達了自己的信念，他是一名永不言棄的鬥士，和球員時代一樣。”

“儘管我們感覺自己並沒有處在100%的狀態，但我們在下半場努力去贏下比賽。做到不失球是非常重要的，在奧林匹高球場的比賽將會非常困難，我們知道自己不能犯下任何錯誤。”

最記得佢對 bolonga hat trick
碌下碌下又一球

柏仙尼最深刻係呢腳

Berlusconi: ‘Pallotta, be like me’

Silvio Berlusconi believes Roma President James Pallotta should follow his example - “a President must be like a father or big brother”.

The former Italian Prime Minister owned Milan until April last year, and he was asked about the way the Giallorossi are run today.

“I tried to be there before every match to encourage the team,” Berlusconi explained on Radio Radio.

“I’d tell them the number of goals to score. A football team must be like a family, a president must be a father or a big brother, the whole team must feel his trust and motivation.

“Mine is an example worth following.”

godfather?

加度素好似幾得球員支持

記得之後成堆TWITTER笑鳩佢

踢返433簡單足球較易適應

不如叫佢皮啦, 唔係佢而家米蘭唔使百廢待興啦

D球員肯為撚帥跑多左
之前蒙帥果時全意甲跑動最少

下場卡叔好似又正選

lucas moura 25m

fm

件件買人都入黎哭喪有鬼用咩

Probable lineup vs. Udinese (4-3-3): Donnarumma; Abate, Bonucci, Romagnoli, Calabria; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Kalinic, Çalhanoglu

[Sky]

6場不敗告終

不如用波仔打左閘

又出拉素,想踢死佢咩

我寕願波叔打正前

calabria 同查古都唔知斬唔斬俾佢好

蒙迪拿

人地懵撚專心國王杯

4-1

對家仲要同佢爭緊歐賽資格， 依場之後追到差一分

=> 睇蒙帥
=> 睇卡叔食雞
=> 睇禾確特姦雲加
蒙帥開左個靚頭

5-1

懵撚真係不得了

Gattuso: "If Andre Silva will start? Let's see, it's something that might happen."

蒙帥 特登入黎慶祝

廢到..........佢整死人地隊波

懞撚廢到

等睇賽後記招

邦邦紅牌

對面街

曾志偉：打和

8場不勝

史巴比懞撚上左身

Probable lineup vs. Udinese (4-3-3): Donnarumma; Abate, Bonucci, Romagnoli, Calabria; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Andre Silva, Calhanoglu

This is also Milan's projected lineup to face Udinese according to Sky

佢地上半季個勢太好，搞到而家仲企響第四

施華

要爭氣

懞帥真係去西甲證明左自己

辣殺

杯賽王

史巴以前羅馬都係咁，一衰就連續

柏仙尼借去利雲特仲要入皇馬波

"Above all, I want to apologise to the fanbase," the Italian said after the match.

"But I am sure that they will support us and that we'll be in the final [of the Copa del Rey].

"We've been playing a series of matches in which we've lost a lot, in physical and mental terms.

"We also need to congratulate Eibar."

Asked about under-fire goalkeeper Sergio Rico, Montella defender his player.

"For me, he had a good game, even though he conceded five goals," he said.

Montella also said that the size of the Ipurua pitch played a role.

"It's a very small pitch and a very strange one," he said.

Montella added that the size of the pitch had stopped the Andalusian side from playing their favoured style of football.

Gattuso: 'Milan aren't Brad Pitt'

Gennaro Gattuso admires Udinese and warns Milan not to get caught up in their own hype. “We’re not Brad Pitt, we’re as ugly as me and my beard.”

It kicks off on Sunday at 14.00 GMT, click here for a match preview.

This is the first time that two members of the 2006 World Cup squad will face off as opposition Coaches.

“I shared so much with Massimo Oddo. He’s an intelligent and funny guy whose success speaks for him. He got a few slaps in the face from me for his pranks, as we had very different ideas on how to prepare for a game,” laughed Gattuso in his Press conference.

“We need an excellent performance tomorrow to get a result. Udinese are physically strong, they force teams back, but also counter very quickly. We mustn’t get anything wrong, as at the moment only Napoli and Juventus are on better form.”

The January transfer window closed with Gabriel Paletta’s contract terminated by mutual consent and Gustavo Gomez still in talks with Boca Juniors.

“I didn’t want any new buys because I firmly believe in this squad. The club asked if I needed anything, but I always said we were fine as we were.

“I know my ideas and the hard work of my staff. I keep my feet on the ground and try not to read too much that is said about me, because I know there’s a long way to go.

“We mustn’t forget what people were saying about us only six weeks ago, otherwise we’ll regress. We’re not Brad Pitt now, we’ve got to continue being as ugly as me and my beard, with dark circles under our eyes.

“I hear talk of a Champions League place, but we’re not even in the Europa League spots now.”

Gattuso has certainly made a difference in recent weeks, notching up three consecutive Serie A victories and holding Lazio in the Coppa Italia semi-final.

“We concede fewer goals because everyone contributes to the defending now, including the strikers. In training we constantly practice the line, the counter and preventative marking. It’s easy for a Coach to work when the team is this attentive.”

Andre Silva has been almost entirely ignored in recent weeks, with Patrick Cutrone or Nikola Kalinic starting, but Gattuso opens the door to the Portugal international.

“Silva might start tomorrow, we’ll see what happens. Suso defends and attacks, we expect a few more goals, but he is helping the team and I am happy. Cutrone can do anything and has this desperation to score goals, so he mustn’t lose that enthusiasm. He brings determination, grit and vehemence, so we need him.”

賴場細
仲柒過賴地硬

今次會唔會又臨踢換返卡叔

Bonucci: 'Family, future and trolls'

Leonardo Bonucci discussed his son’s illness, leaving Juventus for Milan, a close call with Zenit, the future as a Coach and dealing with trolls.

The Italy international spoke to Vanity Fair about his life and career, inevitably touching on the illness his infant son went through.

“Before going into the operating theatre, he looked at me and roared like a lion. It’s the clearest memory I have of those terrible days.

“I always told him he was my lion, so despite the situation, he found the strength to roar at me. We were all together after the Euros and woke up one morning to see Matteo was behaving strangely. We went to the hospital and he didn’t come out again for 25 days.

“Obviously, in those situations, your priorities change and you see everything from another perspective. We were fortunate that it all went well eventually, as moments like that really unite you. I got a tattoo on my shoulder of two lions, once the fear of that time had passed by. Matteo is the most courageous, while Lorenzo is more curious.”

Lorenzo Bonucci is famous on social media, as he is a committed Torino fan – a strange situation to be in for the son of a Juventus star.

“My wife hadn’t told me that he asked for the Torino kit, nor that she’d bought it for him. So when I said we’d dress up to watch the Turin Derby at home and he turned up all in Granata, I laughed and put the picture on social media.”

A few months later, Bonucci would leave Juve and join Milan in a surprise switch.

“I read almost everything on social media. When they insult your family, especially knowing you’ve been through certain things with them, that makes your blood boil.

“You’d want to go to their houses and grab hold of them, but then ultimately these are the same fans who ask you for a selfie in the street. You have to let certain comments just slide off you. Social media can be dangerous, but can also be important to pass on positive messages.”

His departure from Juventus also fuelled speculation he’d been in bitter rows with teammates and Coach Max Allegri.

“There’s nothing true about what was written on half-time in the Champions League Final.”

Bonucci also reveals he almost left Juventus far earlier in his Turin career.

“In my first year at Juve, I was often on the bench and not happy with the situation. I was about to complete a transfer to Zenit St Petersburg, but my wife stood by me and was fundamental in convincing me to persevere.”

What will Bonucci do once he hangs up his boots?

“I want to try being a Coach, but first, once my career is concluded, I want to go on a journey with my family. The first stop will be Peru.”

我地上季爭到歐霸位其實都係靠上半季

80分鍾又換入黎神都死啦

我蘭舊將繼續係西甲賽場發光發熱

我蘭重來唔賣垃圾

國米近幾年有個引係不敗幾個月 然後不勝幾個月
我地就7足全季

水貨華有波入祝福區

水貨華有得出場祝福區

今晚早場會不會到羅馬繼續不勝

唔知巴打絲打有無興趣

nowTV 電視plan
低至$209/月
⚽️⚽️睇波優惠包括英超 西甲 德甲 ⚽️⚽️
2月15號前 仲可以睇哂64場世界盃
另送免費電影同娛樂頻道
歡迎任何查詢
可以比最平最抵優惠比你地

Telegram: nowtvclaire

無意甲都好意思入黎

屌又黎
不如望清楚個post for邊隊球迷先入

或者佢以為AC米蘭有得踢世界盃呢

優惠太多不能盡錄
意甲都有啊
唔係學咩人做足球直播

屌你 你係咪話比我聽下季意甲係now播呀 唔係就做下資料搜集先啦

咪quote 條sales 幫佢宣傳啦

做sales 做到咁唔專業

屌你老母，如果今季意甲now 無得播，你就冚家剷 最憎人乜柒都唔理鳩貼廣告

想買世界杯plan
利 有now

sor 嬲過頭quote 左

屌你 佢仲要駁嘴果下好笑

九成臨陣換返卡叔

施華正選

今場要睇

AC 華加早場
GG

搵施華巴打開POST

爭氣呀華仔

卡叔

Subs | Panchina: Donnarumma A., Guarnone, Antonelli, Bellanova, Musacchio, Zapata, Locatelli, Mauri, Montolivo, Borini, Cutrone, Kalinic

希望華仔入波+助攻踢走卡叔

出緊街冇得睇

Andre Silva: 'Big opportunity'

Andre Silva realises his rare Milan start against Udinese this afternoon is “a big opportunity for me and the whole team.”

It kicks off at 14.00 GMT, follow the build-up and action from all today’s Serie A games on the LIVEBLOG.

“Udinese are a tough opponent, but the Coach told us what we have to do and how we can win,” Andre Silva told Sky Sport Italia and Milan TV.

This is the Portugal international striker’s first Serie A start since Gennaro Gattuso took over.

“It is a big opportunity for me, and for the whole team, so we must ensure we are ready. I am happy and calm. I have to think of the team first and only afterwards about me.”

有無人覺得好凍

加油啊AS

凍到JJ 都不見了

冇人開?

[施華正選] 烏甸尼斯 對 AC米蘭

LIHKG @ Android

原來連續3場作客

狗唔識聽人話掛

隊波始終唔夠破壞力

1比0 之後遲遲無第二粒
轉頭後面就會紅一個
依d劇本都唔知已經第幾次

攻又唔太得
守又成日漏

二石巴

呢度每位手足嘅燈力都好驚人

主要都係衝擊力唔夠 防反幾下都唔夠决斷同速度

好似撚撚咁講 Silva要打得更有侵略性

第二張黃 卡拉仔明顯輸經驗

佢捉路數防守 去截波攔波係OK 但身體對抗式防守真係麻麻

不過烏雞呢種衝擊力強球隊米蘭咁多年都唔識打

衰在冇保險球
btw，作客和波算唔錯賽果，唔使灰嘅

和波都係可以接受 跟住有歐霸 唔知體能點

次次一打少個就唔識踢
後場亂到癲

再下星期先係

屌蘇黨即刻射腳世界波

糖衣毒藥

根本負碌

但老實以而家情況又的確係需要佢

留意到盜清好耐未入過黎狗竇

施華打得好差？

回左家啦

我見佢係皇馬POST

過左檔

佢一向有睇皇馬

佢唔係疤咩

suso直線抽擊懞撚

三家姓奴

Milan and Inter had a meeting today with the municipality of Milano to discuss the future of San Siro. Milan will make a decision by the summer whether to remain at San Siro or proceed with the new stadium project [@CalcioFinanza]

那有錢

留番啲錢請個勁教練啦

留返啲錢買左閘先啦

Sampdoria left back Strinic will join Milan on a free transfer in the summer.

樓上位手足

西多做左拉科魯尼亞教練

邊撚個黎

干地被視人炒未

免簽

welcome

卡叔啲fd
又係30路

行返免簽舊路

又免簽左後衛 頂尼尼用小將算啦

意大利搵迪比亞治奧教 u21咁撚垃圾都上位

出唔起錢搵到人教
連搵干地教都要搵puma贊助

屌 U21教到成舊屎咁

江忠德：
當蒙迪拿離開AC米蘭時，一位AC高層老友同我講要搵干地做教練，加度素只係看守性質！隨著車仔連場慘敗，干地此處不留人，自有留人處？

誠仔我老友

佢黎到做教練但又有無錢買,買唔買到佢想要既人呢?

又簽D垃圾做櫈腳, 唉

邊到講

facebook

之前賣盤果陣香港唔知邊個話又內幕料，咪又係fake

只要rr無事既應該唔多見佢啦

爆佢

BREAKING: Milan will sign Ivan Strinic when his contract expires, according to @DiMarzio

Gazzetta dello Sport confirms this morning that Milan will sign soon-to-be free agent Ivan Strinic when his contract expires in the summer.

Ivan Strinic is a 30-year-old left back who plays for Sampdoria. He previously played back up at Napoli.

同卡叔做大細契

Gattuso: ‘Compliments make me angry’

Milan Coach Gennaro Gattuso declares “I get angry when hear compliments for us, just look at the table”.

The Rossoneri drew 1-1 with Udinese at the weekend, meaning they remain eighth in the table, 10 points off their minimum objective of a Champions League place.

“We missed the knockout blow,” Gattuso said of the match, speaking to Milan TV today.

“Before the red card we were masters of the pitch, we did things the way we had to, with great desire and personality.

“After the 1-1 we pushed up well but we didn’t do anything good with the two or three chances we had. We need to keep on this path and never give up a centimetre.

“Spal? We can’t afford to underestimate anyone.

Milan Coach Gennaro Gattuso declares “I get angry when hear compliments for us, just look at the table”.

“For the shirt we wear and the quality of the squad we need to look at the table, we can do more.

“We need to put compliments to one side, continuing to work with determination and a sense of belonging.”

“I get angry when hear compliments for us, just look at the table”.

買到爆佢真係好正
岩岩打到垃圾車仆街

如果季前唔係比飛機仔教既話可能都有機上歐戰

西維爾會還米蘭一個清白

佢去中遊比到波佢去爆真係好勁

我地咪中遊

我地係下游

我地係送分比下游嘅羅賓漢

冇rr真係想買返達米安算，反正曼聯都係大後備

AC Milan in contacts with Max Meyer

搵隻快翼得唔得呀....

傳聞祖記夏季會買

買黎有咩用, 咪又係用屌仔
買個防中加隻快翼好過啦

米蘭進攻核心 - 屌仔
仲要搵隊草後備
不過老闆仲有錢先算，支那政局日日變
點知會唔會遲下幾個月又俾人批鬥

Max Meyer 呢季轉型打拖後

得唔得架......
不過喱個好似好多豪門都睇中佢?

唔知

睇數據今季打dmc最多 其次就mc 最少係amc

本身出道打L/RWF AMC

又萬金油

海航冇錢唔知會否擴大

呢幾年唔知 本身唔係

屌 米蘭團年飯

你個名

巴西仔

發生咩事

呢單
話巴塞買呢個叫Arthur嘅巴西防中 再租兩年比米蘭

fm妖人

幫疤練人

免費租黎做隊草後備，睇你練乜鳩

不過呢d作得太離譜，笑下算

想當年我地有baretta zigoni viudez cardacio呢啲妖人
而家都唔知去哂邊

得verdi彈返起

講真我地個幾件算咩妖, FM入面我諗-9都冇

多口想問盧卡仔-幾
winning入面就晚成型之餘條成長線好似上到83過外

-8.5
好似咁耐都係得$$係-10

今集無玩, 印象中睇過篇野係老馬-10, 盧卡-8.5, 告仔-9, -10要去到麥巴比個種LV, 老馬做龍門咁後生上位-10都合理

咁-8.5我覺得都唔太差呀

Kalinic has not trained today as he suffers from an inflammation in the adductor muscle region. His condition will be evaluated in the coming hours [Milan TV].

Kalinic will miss Milan's game against Spal on Saturday, according to Sky.

開心死twitter班鬼佬

Don’t trust.. he always recover like wolverine..

其實盧卡係咩類型中場,又唔係b2b,又唔係deep play

轉打防中之後好似有d不倫不類
召喚二石

佢依家出親都唔係防中位 似Mezzala/Carrilero

咁今季係
睇返虎扑舊文就話佢係全能中場

青年隊同一隊位唔同就好常見, 而家盧卡仔真係要幫佢規劃下, 唔好搞到四不像

成日攞嚟攝位 出垃圾時間 咁都成到材先奇

青年隊果陣打介乎於AMC /MC 之間組織者
但好似巴打講上到一隊唔同好正常
佢以前仲係咁放長傳

作用上 告仔果種大範圍走動同前後來回衝鋒能力 比卡叔更適合搭 克勤同SUSO

呢個唔使再討論，不過唔知撚撚點諗

卡生正式取代咗我地位

改名啦蒙生

卡生連唯一做支點既作用都無埋
正係識仆

好靜最近

打芒亨打到痴左線

打近咩？

打歷戰刷珠

比個psn黎 一齊刷

我係求其入街場刷,自己D歷戰任得好少

唔緊要 我都係無目的咁升hr
可以返高登私下pm psn比我

OK

原來今場早場

打MON HUNT先
早場10成閪

狙狗真係打橫行

幾點

10

又冇水貨華

上場踢成咁仲唔出告仔咩

有矛人開post

冇卡叔就ok

個個去晒打mon hunt?

屠完返黎抖抖

告仔

古仔

2分鐘入

極速入波

屌你老母告仔又入

第一下SUSO都傳中好靚

屌奶星 個stream開都未開到

早場竟然唔西？！？！

冇人開live post?

Salamon報恩

所以施華唔夠古仔爭好正常 古仔堅勁同有入球觸覺

可以係劇本既姐

RR 慢到

唔好讚呀 上場8分鐘入波之後比人撚

有身份証既都爆到

RR

告仔尾機到

慢到死

照計就應該搵個人幫輕下佢既,佢出左名慢

無卡叔真係進攻唔撚同哂

abate空晒都唔傳中

左奋兩閘已經各自比人爆過

左右*

suso俾人重點防守 希望拉得空入多幾球

個直播訊號

同埋唔好死扭

仲以為得我有事

因為告仔果種大範圍走位 比到好多空間克勤同Suso入中間
相對卡生果種企死中間

克勤同Suso會踢得舒服啲 因為兩個都逆足cut in

屌，一播返就入波，原來㒙摩納哥入波精華 嚇死

係咪已經轉咗張家輝踢

KC

羅馬仔

羅馬仔又發癲

依隊SPAL好似都咁多人睇

有冇link??

對面咁多我蘭舊將

好彩隊草補咗入中間 羅馬仔企撚咗係度

除左salamon仲有邊個

比人禁住屌

波里路，柏路仔

求link

abate咩撚嘢傳波

Conti幾時可以復出呀

跪求link

比啲時間佢慢慢黎 已經可以跟返一隊練波

功德無量

做咩桂神係咁話頭先suso 入左波

應該下半場都要俾人屌打

力架真係冇腦

查漢

屌仔 克勤呢下one two 幾好 希望可以打多啲

差D

abate第一次傳中個軌道係正常

suso甩夠波未

嚇撚死

有運

講真我唔係咁鐘意老馬咁短傳開龍門球

RR做乜撚

話咁快就完半場

越踢越差

出波叔好過
起碼爛打

告仔坐穩正選未

波叔要嚟換abate

羅馬仔又嚟

feel到就失

對面失

又執死雞

告仔好命水

告仔D運

古仔執到雞

波追人

入多球ok?

2:0

大恩咁

又唔自華仔咁好運

告仔入夠了,出水貨華啦

新大恩係舊．新大恩面前入大恩式既波

牙路

希望告仔真係成長到大恩咁啦

應該就換卡生出嚟

我地今季有幾多場係贏多過兩粒

講波佬係黃興桂？

告仔入多球啦

最緊要唔好離開米蘭

反而我覺得反正隊草陀住張牌,不如出盧卡仔啦

名單好似無卡叔

隊草下場停賽 相信會用盡

係，痴線，頭先半場都係話suso 入波

下場停戴呀,咁無野鳥

屌你老母打鳩查漢

good

今日羅馬仔啲傳波咩事

告仔正選位會唔會穩陣左

對面條友好似特登撞鳩查漢 塊面黑到

卡叔地位超然

拉素佬

好心 撚撚 羊緊兩粒就換suso克勤拉素抖下啦

Biglia

無啦啦又入

拉素

碧基亞都整返粒

功架

對面個龍廢撚到

好似停唔到

biglia

3粒啦

比華仔跑下啦

前面空晒有人攞到波仲慢慢退後

呢球無得救啦

正選前鋒已定

蒙隊

比基利亞都整返球

wonderkid

咪撚燈啦手足

feel到蒙隊進攻又發癲

快啲換ac華出泥沾下運啦

唔出loca

大脷

卡叔：你入幾多咪又係我打正選

無敵防守再現

好似係潛力幼幼黎

suso啲決定

撚撚

華仔

我出黎啦

而家到屌仔正常返

今場屌仔幾好呀

係，好感動 希望蘇美斯都醒神啲

屌仔同克勤幾夾

水貨華踢垃圾時間啱晒啦

告仔各項賽事入左12球

依家要多謝拖連奴主席企硬一億

佢踢法啱二前多啲 除非打到伊巴咁勁

撚帥有調教過

屌你撚帥， 好心主場食史就出梅沙啦
唔洗輪換呀？

真 一億唔賣真係弱智

呀屌D波好似老屎忽左
冇咁鳩

之前禁區邊食人身位果下真係老屎忽先識

調教埋loca就好

波叔

華仔加油💪🏼

屌你老味
波連尼連中場都撈埋

咩換人黎 波叔又轉位？

左翼

華仔咁落去應該下季就要借走了

波叔呢下咩事

華仔有波入我幫所有米蘭巴含撚

咪揸灘啦⋯⋯

班撚樣係要嬴硬先識猜波

21輪意甲入唔到波
笑4

仲講緊SUSO有波入

屌 牙波都入波

波叔都入埋

波叔都有

又一球

波叔都入, 華仔又得個睇字

波叔都開埋齋

波叔加蒙牛
咩玩法

C華埋去攬都笑唔出

見到對面第二球已經開始放棄

屌波叔都有喇.....屌你...

連個天都唔鐘意華仔

波連尼都入波

連波叔都開齋，華仔真係食得屎

蒙牛比得好靚

都係無華仔份

波叔都入到波 得返華仔未入過了

蒙隊呢下好通透喎

蒙隊真係番生

對面個龍真係好廢

發現蒙隊反搶之後果啲反應同傳波升咗級 之前仲係度轉圈搵人長傳

垃圾時間，對面又放棄左

可能睇得拉素d 波多學到野

儲力斬

希望世界盃 華仔踢返好啦

果時都賣左啦

其實華仔冇乜壓力下都幾多犯錯

頭先回傳望都唔望隊友，搞到交失咗

心理壓力大

掛住打芒亨

下星期又歐霸了

水貨華慰問區

有冇人迷撚帥

連波叔都開齋
施華真係

幫唔落了
水貨

新波追人

迷撚

J 告仔算

踢死幾個老野

華仔機會到啦

我蘭基因

呢隊米蘭踢得好正常
究竟前半季睇咗啲乜

433簡單足球萬歲

尋日睇到真係多番好多one touch
膠邦都正常番~係羅馬仔啲傳波

卡叔呢場無出，歐霸如果傷好實出返佢架啦

老老豆豆，我琴日睇左上半場，其實都唔係話打得好好

比人逼出事都係，明明質素高過對家

RR個樣真係有啲男生女相

打得唔好就贏波
打得好就和波

講真，而家唔算好好，係上半季太差 一直都講球隊質素對下遊唔應該輸

起碼打得有文有路先
上半場尾SPAL 壓返住黎打 守到 但有啲狼狽
撚撚中場明顯調整咗 反而控制返

進攻配合好咗好多
有打one two

走動多咗真係好緊要
冇人郁一係橫傳，一係向前斬
最惨我地所謂柱等最叻一掂就仆

希望古仔可以壯如韋利 狡如恩沙基
btw 卡叔宜家係相反

我覺得身型走位暫時都係似柏仙尼多啲 唔知點解個個話大恩大恩 不過柏仙尼"得"身位保護皮球再叻啲

上一個有呢個稱號...
而家似柏仙尼
告仔都改咗好多係P隊嘅習慣 佢個身型而家係爭位果下先發力唔係好似以前下下坦克咁衝埋去

今季波生夾埋已經兩球七助攻

不過話係433 我覺得更似聖誕樹 但又有啲唔同 唔係走中路

Milan are seriously considering extending Gattuso’s contract until 2020 []

好想要屌地

唔好咁對撚撚啦,勉強無幸福呀
搵佢返落去青年隊浸下先

咪啦屌，一定會有打得差既時間
到時又炒，又揾唔到人
又係咁loop

西維爾個龍救咗懞撚幾多次

撚撚如果拎到杯/前四既話應該真係會續
不過機會率係負數

留力盃賽

而家個勢咁好係應該續

係，打得好你又炒佢，好影響士氣

干地有機

懵帥好運到

屌地+1

所以撚撚臨危受命真係算係咁

死獌狗

Thx honda10

2次都輸
btw 你好似冇打過

16FEB 0200 歐霸 作客
19FEB 0345 森多 主場
23FEB 0405 歐霸 主場
26FEB 0345 羅馬 作客
01MAR 0345 拉素 作客
05MAR 0345 國米 主場

乜撚野賽程黎架

第1次打呢隻
之前知點打過到
Thx

兩場作客奧林匹克球場應該留係羅馬幾日？

唔只賽程甘
全部深夜波，唔係新年假一場都睇唔到

咩龍
我屍吐龍打到我想嘔, 一個人唔敢同佢打

幸福呀CHING
一場都唔使睇

歷戰麒麟
睇下點打，見上網好多都用槍

有耐障lv3,屍套=沙包

呢度咁多場總共拎到三分我都收貨

差兩粒龍玉先強化到天上天下

Cutrone has scored 12 goals in all competitions so far this season, only Kylian Mbappe has done better among U-20 players (15)

[Gazzetta dello Sport]

新包皮

告仔又冇 Mbappe果種由外線切入禁區嘅能力

ching玩太刀?

好想打到粒石去開客製強化

但以我蘭嘅組織能力同巴黎比 （雖然另一方面包皮有尼馬卡雲尼爭入球）
古仔真係好叻把握機會，同埋好似每坐完板凳出返嚟又勁左，佢爭勝心真係好強

邊有得同包皮比呀 包皮依家已經成個老波骨咁

屌支垃圾弩無左斬列
要玩貫通

未整, 仲刷緊武
有排玩

包皮自己造波帶波都得
我地隻告仔得走位係掂

冇下次
solo其他都唔會貓
再打要轉武器先敢打

隻閪馬係麻煩D

無乜球會鍾意爭呢類前鋒

中場廢既隊，買佢返黎無用
中場勁既隊，一樣係俾多少少搵個自己搵到食既前鋒，佢始終唔會係收購首選

係 呢樣就係我上面講嘅告仔同包皮分別

銃槍點睇

係，最撚驚呢type 前鋒

碌下碌下咁又吹佢唔漲

唔熟銃槍,答你唔到

唔識玩其它武

森多唔炒我地三球已經要還神

歐霸兩場瞓喺度都贏啦
森多之前對SPAL贏2:0，我蘭贏夠SPAL4:0，4-2=2，我蘭穩贏森多2:0
經過連吃兩餐素後，拉素已不足為懼
主場對國米可以贏
羅馬咪睇佢上場炒賓尼兔5:2好威威，但係個勢已經比季初差好多，所以作客有機會偷到雞

總結：攞18分應該冇問題

好殘忍

咁有自信. 出事架

斬裂nerf咗少少姐 都仲好強勢
重點係佢buff咗通/貫 , 速射通2好好玩

睇BINC

歷古 D 腳印好煩

入街場打算了

放返我落正選場場大炒人啦

卡叔>蒙隊

歐霸我地唔知人地乜料，人地是但GOOGLE都起清晒我地底，兩回合基本上係睇住米蘭黎食，差在兩回合加埋會唔會贏少過10粒

上半季又係打完SPAL打森多，又係贏SPAL，不過輸森多，上半季贏SPAL兩粒，輸森多兩粒，依家我地贏SPAL四粒，咁即係輸森多都係四粒

經過連食兩餐素之後，拉素已經睇通晒我地踢法，米蘭已不足為懼

米蘭主場咪即係國米主場，國米根本無得輸

羅馬個勢差咗，不過人地出副選都夠贏米蘭，別妄想可以輸少過五粒

總結：下季應該請干地

你講到米蘭後勤癈到唔知拉素踢法咁

知又如何

想儲50個名片
有冇手足比我

波叔都有j片

波叔好波

幾好丁

過頭波傳俾告仔果下係幾好j 係呢下先贏到雷耶卡

vision算係咁
又唔慢
覆蓋範圍又大

卡叔今季剪唔剪到一分鐘既球王片出黎

剪條仆街片仲好啦

成條片都係黑色 咩都無 好似某米蘭前後防咁

都2球7助攻架

Milan redeem Kalinic

Milan will sign Nikola Kalinic outright, after his appearance against Crotone triggered an obligation to buy from Fiorentina.

The Rossoneri signed the Croatian striker on loan from the Viola in the summer, with an obligation to buy for €20m after his first appearance in 2018.

That was triggered in the 1-0 win over Crotone on January 6, with the fee to be paid in three instalments.

However, Kalinic’s long term future at San Siro is far from assured, as he hasn’t scored since December 3 and is currently struggling with a thigh injury.

Coach Gennaro Gattuso is appreciative of the striker’s selfless style, but reports he’ll have to convince the Rossoneri over the next few moths or risk being sold in the summer.

原來係計出場數

唔夠數而家？

咁睇篇文可能就夠數掛

咁唔好再出

篇文話2018年首場出場就要買, 卡生已經出左場, 應該已經收左數

According to @CalcioFinanza:

- Milan have signed a five-year partnership deal with Puma

- The Puma contract is significantly an improved one from the previous Adidas one

- The starting base of the Puma deal should be lower than the existing Adidas one, but with bonuses related to team’s performance next season and merchandising sales, the economic return should reach the best Adidas-Milan deal when the agreement was at its peak

The Puma-Milan partnership will represent the second biggest deal in Serie A, only lower to the one between Adidas and Juventus [via @CalcioFinanza]

買多件三間波衫留念

唔該下季生生性性踢多啲好波

咁撚廢都要特登出夠數,屌你老母

屌, 咁都要出佢, 痴撚線

撚撚升咗幾個P隊去一隊跟操
Dias (翼) , El Hilali (防中) , bellodi (中堅) , Bellanova (右閘) , Pobega (中場中) , Gabbia (防中)

加比亞

呢幾個都係加比亞前景最好, 起碼身體質素夠打意甲, 不過又係肥佬D人

Gabbia好似換咗經理人 唔係肥佬

是咪要開始點人數

祖記咗都嘔番兩粒出黎

祖狗

ching情人節冇仔陪

早啲返屋企打機好過 街邊太多人與車

最撚憎情人節，太商業，去邊都比人劏
但d女又好重視呢日

買左花 今晚煎牛扒

仲要撞正鄰國新年 多人到痴線
唔係返工完全唔想出街

呢招上年用咗
今年出街食

蛆睇黎都提早玩完

一出國無黑哨就出事

Tiago Dias成日係UTUBE見到佢係預備隊打
好似唔差

有啲太過份上腳同身體對抗有啲弱

講緊係P隊都咁 一隊應該比人撞到飛起 但技術係ok

Dias (翼) , El Hilali (防中) , bellodi (中堅) , Bellanova (右閘) , Pobega (中場中) , Gabbia (防中)

6個入面我自己睇好 Bellanova , Gabbia (本來仲有la ferrara)
Bellodi 係意粉青年隊常客但後備多

El Hilali 而家P隊長 但同 Pobega一樣相對平庸

P隊有排用01梯隊共用同一個龍 Soncin

Llamas就傷下踢下咁

痴線
依個post個個都有女

斜恩真係神魔同體

ME 冇
返工去拎埋CD 快手回家 聽日仲要返工

個個都有仔就真

登入清次次都講基野

今晚打MON HUNT.. 屌

2X年單身..

手足 我mh想要名片

高登PM你今晚

開新post啦高清